[突發] 《中英聯合聲明》並沒有條文訂下實行「雙普選」

對唔住，我係P牌，但我想講事實
[正視聽]
學生組織「學生動源」等專頁昨日在社交媒體，轉載今日下午沙田多家中學學生發起的人鏈活動宣傳時，提到「香港仍未實行雙普選，嚴重違反《中英聯合聲明》」。特區政府發言人今日下午發稿澄清，《中英聯合聲明》並沒有條文訂下實行「雙普選」。

我有D野想講-
(1) 政府捉字蝨，愚弄市民
(2) 《中英聯合聲明》係冇寫「雙普選」，但係，中英聯合聲明嘅政策方針，係透過基本法去落實，所以違反基本法等於違反中英聯合聲明。
(3) 而《基本法》第45條同第68條清楚寫明行政長官同立法會最終都係由普選產生 = 雙普選。唔信的話自己睇。
(4) 既然係咁，主權移交咗成二十二年喇，雙普選又冇，單普選又冇，plan又冇，時間表又冇，誠意又冇，咁樣條毛都冇人地好難話政府[遵守]基本法個喎，咁唔遵守即係違反啦，咁「學生動源」係啱架喎!
(5) 政府發言人同梁振英，唔該唔好跳出嚟柒啦，呢D事實係咁就咁，唔係你講就係!

#中英聯合聲明
#基本法
#政府又呃人
#五大訴求缺一不可

推

45條 何謂廣泛代表性的提名委員會？ 1300人？

Push

真普選聯盟表示，香港大學在2014年3月20日邀請了一群知名憲法學者，就在香港實行符合國際標準的普選進行討論，提出五點指導原則[8]，以確保有真正選擇：

1. 必須確保人民在選舉過程中能自由地表達他們的意願；
2. 提名委員會必須平等地代表每一個市民的意見；
3. 產生提名委員會成員的過程要有包容性、要公開透明和讓市民參與；
4. 提名程序要合理、公平和透明，可包括經提名委員會確認的公民提名；
5. 公民參選、提名和選舉權都不應受到不合理限制。

上個月,口交部話<中英聯合聲明>已經過期失效,只是歷史文件

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

2047年6月30日就會有架喇 比D耐性等下啦
不過2047年7月1日就會一國一制

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :